====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La variété des entreprises qui peuplent les zones industrielles reste le fait dominant .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

